屌你老母 網上行

而加先上唔到網
Loa紅燈

Los

你住邊 我油塘都係呀屌

245要睇我拜架嘛

藍田

我都係><

日日10點幾開始到零晨會不定時斷線
利申港島東

係咪收曬工 要等聽朝

聲都唔聲就CUT ,我down 緊野就黎完先黎CUT

Ok

幾耐會回復

應該要 仆街

依個鐘數CS 點會聽你電話

仆街 冇波睇

我插線上ok穩定

唉屌

NOW出名又貴又慢
不過唐樓得佢一間獨市
就算屈你錢又話佢自己網路冇問題你都要俾架啦

仆街pccw 睇唔撚到波呀

藍田撚+1 屌佢老尾

聽朝打去都未必即日有
我試過要等到第二日6點先上來

上次打去屌cs 問佢點解成日斷
佢叫我炆左d線再插過
點知一炆唔知邊盞燈就閃下閃下
跟手條八婆就話一閃下閃下就一定要等人上來整
成二日全家無網上

搵到個twitch台 用機動睇緊

上得返啦各位巴打

我仲閃緊呀

網上行CS 唔係24小時，去到夜晚9點 TS 24小時
now 就全部24小時